人在九龍灣 可以點走？

宜家係九龍灣黨鐵附近
想出翻港島
陸路宜家塞晒走唔到可以點算？